+++
title = "Sam"
image = "images/author/sam.png"
description = "radfahrer und newcomer influencer"
+++

Hi, ich bin Sam. Ich nehme euch hier mit auf unsere Reise. Auf dieser Reise versuchen wir alles so gut wie möglich aufzunehmen und hier zu dokumentieren.
